
                      He visto todas las películas anteriores de saw y esta no me ha decepcionado, lo que he notado es que no es tan fuerte como las anteriores. Aún así me ha gustado mucho, le daré 4 estrellas.
        
            